[元朗撚入] 點撚解五點幾會有咁嘈嘅炮竹聲

屌你老母
五點幾被啲聲嘈醒
初頭以為落雨行雷
望出窗
屌
莫講話雨水
閪水都冇滴
跟著仲要有舞龍舞獅同放炮竹聲
屋企望出去又見唔到喺邊

有冇受害者

咪臭係
瞓唔返喇屌

無聲

樓豬 RIP

你住邊頭？

做乜

係囉屌
都on99

你唔會係嗰邊啲人想上門㓕聲下話

邊有人初九仲舞龍
等十五係咪唔得

岩岩扑緊條女 sorry

屌你老母

你扑野要燒炮竹助興？

禾刀系

佢地好似係定時定候練習

樓主係咪大棠嗰邊？